觀塘左派中學校友今朝比狗針

觀塘有間出名左派既學校，即係福建中學，今朝都有好多狗迎接新生，但好似冇咩人講。

本身嗰間學校嘅關注組曾經要求靜坐同舉辦放映會，但都比學校拒絕。吳大總統仲要聲稱自己對反送中條例唔了解而拒絕同學生探討問題。

校友覺得吳校長係不可理喻嘅，所以今日9月2決定返去學校前嘅隧道整連儂牆，但最後唔單止等唔到師弟妹返嚟派野俾佢哋，反而係整連儂場期間有四架狗車迎接佢哋，當中有狗持有盾牌同警棍。狗將在場大約40名校友全部被抄牌同搜袋。係到想提一提，係中段嘅時候有廢老喺隧道用摭企圖揮打校友，又不斷用言語攻擊佢哋。但最後警察執法嘅時候，個廢老係咩事都冇，佢仲要不斷喺旁邊指罵校友。完全顯示到狗嘅選擇性執法。另外聽講係因為有藍絲老師報警話佢哋非法集結，但仲未肯定。

希望大家都可以關注下，俾福中嘅同學知道佢哋唔係孤軍作戰。可能大家會話左派學校就預咗，但其實入面除咗nds外，仲有好多香港人係好關心社會，只係不斷地被學校打壓。

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

推俾大家睇下

畢左業學校就唔認人？？？